[木狗放完假未?]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [928]

樓主po霸

Lm

餅兄又中

車狗今晚屌曼仲多過屌妓同屌球證

屌你老母木狗簽人未

bot狗

新。PO霸

屌你老母

你班人伸個頭入去俾人屌
唔搵你出火搵邊個

屌 死狗餅

助攻完自己未

Topic好仁慈

星期六日真係唔使諗會有咩進度，外國人真係放假唔理公事。

而且唔只係木狗嘅問題，德國人都唔會理佢

Bo 霸狗

想問下如果狼隊贏歐霸
咁熱狗仲有冇歐聯踢？

想問下如果狼隊贏歐霸
咁熱狗仲有冇歐霸踢？

全城中伏
撚羊20mins 1a1g冇人提

狼贏咗踢歐聯

楊一招

有, 一個聯賽最多5隊

點睇我曼又賣錯人
賣左我 一入一助攻

意假wfc牙

羊隊

有 同而家一樣要打外圍賽

呢條撚屌咪撚入黎

？？？？？？？？？熱狗本身有歐聯踢咩？

睇錯, 原來你問熱狗

最多出5隊, 熱狗無

會員 屌你老母車路士
走去人地到爆閘
攞手足嚟笑
大家快手block撚柒隻傻閪
影衰哂

我哋點都無歐聯噃清

屎波變Smalldini

贏歐霸直接踢歐聯喎

真 清理門戶啦 呢啲真係撚樣黎 完全唔係正常人

好撚勁，1g1a

啱啱仲入我個post

熱狗本身都無架啦

但印象中一個國家最多七隊出賽

排第六就點都有得踢

其實曼區有見過呢條友咩?

睇緊屎波 vs 牙朗

仲有 會員 97489

Real

冇係狗竇見過佢

你自己想走，有乜計

屌牙 牙朗呢？？

痴撚線
留言個條友係咪有病

冇

死賤種車狗含撚啦

Btw lm

同一個人嚟

無 但係原來我一早block咗佢

呢單deal雙贏啦, 撚羊最尾嗰季放題到喊

Po霸

一早block咗佢 原來改咗名

杯已袋 放假了

宜家咩名

我都係一早block左
本身好少block人 但已經唔記得做咩block佢

其實唔難

Sancho 係咪射得了

Bot

屌你老母車路士

賣完衣家冇隻閘出到波

褲已除

好似97489先係我見上面啲cap圖係呢個

唔係講左唔會唔出E場咩

佢呢一兩個鐘先改

同一人 改左名

唔好唔記得之前佢啲出波係唔到位唔好俾意假欺騙

明明今場大四喜就有意假金靴
牙朗啲鬥心去咗邊

97489 = 屌你老母車路士 (#11228)

同一個人

開左黎睇左陣先知
⛔️ Douglas Costa
⛔️ Dybala
⛔️ Cristiano Ronaldo (rest shift)
⛔️ De Ligt (rest shift）
比屎波教蛆咩係足球啦

Sarri波再有鬥心都唔撚想踢

諗多左啦 喺隊垃圾祖想大四喜

撚羊1G1A

BBC出片平反左
馬天尼斯冇手球

終於有得睇Manolas + Koulibaly

以為係轟迷

睇緊波

音樂比利又入波 勁撚到

想問下辛祖架飛機去到邊

平時曼區根據唔見呢條友

意假野唔好信

果一下太快 佢淨係得接雙手接實一下拉線睇唔清
如果計佢第一下接觸就好難講 好似係

條友開親既post都無人理咁濟…
但偏偏Jer撚住轟黎屌…

黑哨都冇得賴 好嬲好嬲

Kovacic嗰球

諗起上次個迪b爆完閘入嚟避難

唉BBC都黑鳩我車 我地明明+2GC

未掂到迪馬 佢就跌定

連黑哨都冇得瀨 點算

瀨紅牌啦

會員今年俾垃利迫害得好慘

其實響外定內都唔緊要
最重要呢啲爭議位要靠var去判斷
而唔係將個爭議帶埋落去比賽
影響自己集中力

楊格今日1G1A

癡線勁到

揸車揸到都要自己落手整埋車

你知唔知VAR咩情況先會用？

佢當年去踢西甲
一季入得4球定5球
去意甲變入球機器

大家睇下lkk就知乜料

仲有拖連奴吹到1億belotti

龍禁區外用手係直紅
Potential red card 係有權睇
咁係咪要用

楊格今日1g1a

多謝佢唔撚續約添啦啲咁嘅閪車真係你揸埋我嗰份

依下其實真係要睇
潛在紅牌可能
球證要控制好球賽 就一定要有公信力

今場uncle Taylor 真係吹得幾差

但呢球波 唔係DOGSO喎 咁又點會係Potential red card

球例上面 無寫「任何情況下 keeper於禁區外手球 =100% 紅牌」 但 keeper禁區外 影響「明顯入球」或「明顯入球機會」 就會100%紅

踢德甲多蒙特，又係拖連奴出嚟

24場2球比人趕翻意甲做山寨王

咁樣手球既話一定100%紅牌架啦
但另一方面 你點知冇睇var? 間房睇完覺得冇問題咪繼續 又冇規定一定要播返比你球迷睇
好似上次熱狗son個球疑似越位 又係冇播返出黎

今季四大聯賽神射手:
英超 : 華dee (33歲)
西甲 : 小花 (33歲)
德甲 : 利雲 (31歲)
意甲 : 音樂比利 (30歲)

音樂比利已經係最後生嗰件

睇var唔係要先吹停場波咩?

爆閘狗都幾肉酸下最多一句起兩句止咪算 死lur爛lur為乜

班死軌狗輸波真係好心涼

唔係仲爆緊下話

葦名弦一朗巴 好勁
一打十

伊巴 羊 都入波 回家啦

在禁區內，守門員當然可以用手部觸球；但在禁區外，只可以手部以外的身體部位阻截來球。18碼線即禁區線是一個重要關卡，正正在禁區線上的防守犯規都屬於12碼判罰之範圍。手球犯規對守門員來說至關重要，門將禁區內以手接觸皮球當然不是犯規，但若果手部在禁區外，即禁區線外（禁區線上不算）觸球，即使只是手部小部份位置都算手球犯規。有些球迷誤以為，守門員手球犯規是根據皮球所在位置來判罰，其實球證是根據觸球位置做出判斷。例如皮球凌空在線上，但守門員手部在禁區線外觸球，都是手球犯規；若破壞明顯入球機會，守門員將被直接判罰紅牌出場，攻方可獲直接自由球。

原來係計手唔計波
更加唔係計腳

粒波0.1mm壓線照當禁區內？

冇嘢了

當呀 你門線都係咁啦

一日內爆咗2個post
上個post啲牛鬼蛇神現真身
笑軌還笑軌
又攞自己topic黎搞又話爆閘又提空難
一hyper就上曬腦
唔好同佢地一般見識啦
好彩係熊餅搶到

皮球凌空在線上，但守門員手部在禁區線外觸球，都是手球犯規

個波喺條線上 隻手喺線外面掂波
都係handball?

靜靜偷咗bot狗個bot嚟用, 唔俾班小學雞亂嚟

真, 要串都高質d
搵空難既搞講真係on99

azp算唔算走甩紅牌？美羊唔太算明顯單刀？

真

好似阿有投訴係紅
球證指左遠柱應該講右邊仲有一個人
所以唔算係last defender
利申唔識讀心

rudiger包咗入嚟

禁區出面已經開始拉 但羊醒 入到去先跌
我覺得個動作唔算好核突

樹大有枯枝
我曼大部分係理性但都一樣有小學雞
比佢地亂黎嘅話又會入曬我地數
仲係個個紅字
紅字呢個風氣真係…

應該係咁計

羊仔勁到

間房入面啲球證覺得冇問題咪唔洗叫出面個球證停

1g1a

2球都高質

靚射 不過條友楝係禁區線罰企做乜拍埋去啦

本身應該藍衫15號企禁區頂
但比國米白衫5號拉走左

輕鬆

好嬲好嬲

係都要擺我打閘有咩計
推前半格打個翼衛又入波又助攻

阿記個標題好撚正
證明車狗黑鳩人憎

兩班球迷都係食屎狗

正閪咩
果條狗閪馬撚成尻日都咬曼聯架

真係好睇
睇見班車狗拎住個前四係度吠

其實都唔明泛登啲軌咁鍾意咬我地
我曼同軌2隊波叫做少啲牙齒印

係自己Post用都冇乜嘢
依家唔笑幾時笑班軌

連登班車狗隊隊都咬架

般茅個領隊賀維辭咗職

綠木紋左身

手足真係斷手斷腳

學壞咗 有價好放

正常
佢教英超隊喇
般茅咁嘅人腳都打5年英超
由英甲帶到佢地上黎
佢地班主都好好 正常季尾要護級點都換領隊搏一搏
佢地都唔炒賀維

真
有馬達唔學 學班公仔佬

學你呢個公仔佬學壞晒

我係到教埋佢羊一招
佢一定勁到仆街

防守空撚到

Jorge Mendes is desperately trying to convince #mufc to sign James Rodriguez. Ole Gunnar Solskjaer has made it clear that he does not want to sign him. [Las 2 Orillas via men]

呢球LKK比3條友圍住都癱手要羊比波

唔怕老婆打我 呢條不嬲賤種引戰狗黎架啦

軌

失眠，但係一陣返8點

其實而家車狗係咪等於全盛時期嘅我曼，可以得罪晒英超其餘big 6

車狗廢加周圍撩人

我地係比地球聯合軍圍攻

首先要簽到

簽咗啦等announce

印象中車狗以前真係小朋友球迷多，可能而家大個咗有連登ac

咪成個小學雞咁鬥氣啦
好似啲老豆老母對住小朋友話唔好咬手指就偏要咬咁

搶口黎講應該係車狗先
明黑鳩你果D

個奧斯爾BB
幾次D金句都係佢講

做咩唔係topic 串9 車狗呀

source?

你都識講我曼嗰時全盛好正常，但而家車...

躝啦

Lee 個之前報中過幾多先？ 又空炮過幾多獲

不過記憶流覺得佢都算唔錯

岩岩睇過 佢之前報果d都中晒，
不過唔知會唔會係空炮左del左po

傳俾佢佢咪俾人逼一逼就控失

法國冰頂波吹細咗 成功率仲勁過咕嚕巴利
同Delete Varane都係差少少

早晨
見到賤種車狗比人收皮

好難睇

假膠定點啊你

佢真弱智

早晨
踢我曼出局既+2GC拎左FA未

呢兩場出盡掃堂腿戰術都無功而返，賠了華錫又折p啊

回力鏢

其實蘇斯克查教曼，林伯特教車，阿迪達教阿，三個玩緊瑤實版FM, 邊個既遊戲難度係最高

阿迪達 應該最難

好想睇下sob 隊曼打達仔隊阿， 達仔跟完哥狗之後有d 料到，人腳上曼一定勁d, 不過達仔應該有奇招

尋晚見到你哋講個數字人都認唔到係邊個
見到jokic呢個名就有返印象

嗰時佢扮曼迷
喺我哋度講兩句就入人哋狗竇引戰

阿狗班友咁撚戇鳩都話正

狗竇開搶口topic真係無好下場

車狗好似唔敢還拖，唔係咁垃圾驚阿狗下話

阿迪達喇
軌本身有班底 班主肯揼錢
我地雖然過去幾年比唔同教頭破壞緊 但一樣每年穩定有過億增兵 同埋普般馬福後防條龍骨都成緊型
妓錢唔多 班底又麻麻 今季大部分時間要靠班宣明會擔大旗

但係如果軌曼排第十, 應該炒左九世

阿迪達又冇錢人腳又唔係好

你點搵的

笑撚死

曼阿車三隊既老闆對球隊成績包容度最低應該係車？

有冠軍有杯但打得唔好睇都要炒

車狗最on9係還債論
明黑鳩你都叫認
佢地係會話咪當還債
之後人地一得益就周圍屌鬼扮受害
永遠企高地

屌，識好多車迷今時都仲講緊成十年前既北京電祝機，仲叫緊巴塞還債

但達蛇經驗最豐富
So9教挪威球會，教卡迪夫城
撚伯教打比郡
達蛇叫跟咗哥狗幾年

做副手叫經驗最豐富？

林伯同蘇斯克查係教曼車前都起碼叫教過一隊，做主教練
但阿迪達一直都係做副手

做哥狗副手勝過出去教幾年, 學埋學埋偷唔少師

岩做哥帥副手好幸福

卡膠冇咁嘅福份
只可以做到摩連奴副手

成日都覺得手唔手球一定要攞條正面片嚟睇先得，呢啲背身片根本就睇唔清楚，特別係隻手幾時真係作第一下接觸

但係做副手同真係落手執隊波又唔同
仲要哥狗踢傳控
而家阿妓啲人腳 未必踢到呢家波喎

唔睇呢個角度點知個波入禁區未

呢條片真係最清楚啦喎
正面點睇條線

其實呢個角度都唔好話真係咁清楚
最尾嗰近鏡就最清楚，我意思係問會唔會有個鏡頭係另一面睇會再清楚啲

btw唔明點解禁區線同門線呢啲咁重要嘅位無鷹眼睇 定其實係有但我唔知

我指係球場嘅另一面影落去嘅片，講到1999

應該係話對面看台至係

其實到最尾咪又係奧巴救世
無埋奧巴我真係想睇阿會點樣

#mufc have contacted AS Monaco about the possibility of signing 19-year-old central defender Benoît Badiashile this summer. Monaco want €30m. #udlatest [TF1, @GFFN]

好似得英超呢d犯規係var球證話事
其他聯賽任何情況都係主球證睇mon再判斷

真係睇賭唔賭一鋪

學同做係兩回事
如果唔係費sir啲副手應該個個世界級

好耐啦 以前佢係高登已經貼開
佢好似香港人嚟 係曼聯入面做PR
成日都收到第1手消息

€30m抵玩

韓費

食住花生睇公海同fb 成班+2GC響度屌黑哨就好笑

30m 可以接受喎

費Sir副手

左腳高大中堅嚟

渣士做完daddy副手都唔知幾勁

我記得連前愛華頓領隊禾達史密夫都做過費sir 副手

都係嗰幾句

軌之前咁搶口
成季輸3次比曼聯
贏得fa cup 1場就咁搶口

點知英超又比曼聯騎住
FA cup 又輸埋比阿仙奴

想笑撚死人咩

無病患最緊要

成班賤種

軌不嬲都柒
隊波當年暴發戶咁 又好彩贏左幾個冠軍
搞到連班球迷上哂腦西埋

幾好J

超準下 但好似資金有問題 唔係成日出料

bengor

唔係咁搶口都會鄧佢慘既
依家覺得抵啦

有埋片係界內 嘈乜
抵死軌 咁撚串 一場傷三件

佢地用得最下賤既空難黎講
我地亦唔需要比任何面子佢地

根本笑撚到開季好合理

呢個真
Done deal再講

成班小朋友
上場比轟串 嬲到仆街咁
記到琴日先一野爆晒出黎

又多個youtuber 加盟

贏左一場FA盃 就打晒飛機話騎住人
人地三殺你都冇咁搶口啦
之後最尾過撚埋你上第三就藍藍車狗捐進了狗洞

好喇 琴晚又話人地黑哨
黑你老母咩
龍門個球有撚埋片 係界內
成場最多咪話紅牌個下 叫做有誤判
就講撚到 fucking 電視機

第一，你高華錫有黃係身就咪撚出腳啦，人地一定陰你
第二，你紅之前已經比人反勝左，輸係輸你自己傷晒d人

最撚好笑係
上幾場仲咒人隊波死全家，今場現眼報一場傷三件
柏度仲要未過羅馬體測

我係雲拿睇住你班軌真係得啖笑

早晨
想問下Sancho出左發未

直升機係半空

幸福溫布萊

笑死

30m不知名幻幻都抵？

Sancho同曼聯保持社交距離

同健康拜利差唔多料啫

最撚on9 係上場自己爆閘 搶口topic
又話抵死又剩
今場比人爆返閘就話唔怪得人咁憎曼

又玩波中堅

今朝睇到曼官方ig個個剪影post
以為終於簽到人
點知

要求好低 唔傷就得

On撚9

理撚得佢有冇黑
見到班賤種決賽先輸波就心涼
落地獄幫老母執骨啦成班柒頭

賤種軌把口真係咁多隊最撚臭

把口又唔使咁毒嘅

明明外國黎講阿狗先係低質個堆
始終有AFTV 同troopz 呢堆

香港黎講車狗真係垃圾到冇人有
咒人斷腳空難搶口爆閘
外國球迷把口幾賤都唔會講呢d

咪話自己Post用嚟串班軌有咩問題
狗竇風紀依樣都要管？

有奧巴咪又係奧林比阿goals

一路有mon 開車狗po
佢哋把口毒好多

最on9既係話我曼「唔知做乜鳩」爆鳩佢地閘同笑鳩佢地
小學雞挑完火頭話唔知做乜鳩比人洽咁

你收皮啦學人做糾察
上連登笑嚟笑去都要管

上次有爆閘條賤種一路有上開狗竇
想割都割唔到

Agger 人地把口幾賤都得
我地自己狗竇都要自我審查

人地把口毒唔使跟埋人
笑下佢地算啦

風紀記狗竇紅色大字笑軌都唔得呀

其實有時本身對隊波無咩野，但就係因為呢啲小學雞垃撚圾既球迷係度幫隊波吸仇恨值

係呀 黑警打人唔使還拖嫁 收埋嬲就得

咁已經好勁

黑人問號

乜撚嘢人哋口毒唔使跟人
平時咁口賤我屌返佢轉頭教佢做人咋

賤種軌中回力標仲扮哂野搬龍門搬到外太空

未完季：騎住垃圾曼， 死曼狗實好嬲好嬲
完季： 2-4都係loser, 死曼狗實以為我地好嬲好嬲

咁你鐘意啦
我就覺得軌個班好撚小學雞
我睇完就得啖笑姐

你得啖笑還得啖笑 唔使出嚟阻自己友笑鳩人嘅

咁你地繼續啦

Ching 我諗好多人都好少把口咁毒
但班車狗真係好撚乞人憎

星期日 木狗冇返工
今日都係冇news啦
多仔講明10號前要搞掂
仲有8日

真呀 我平時除咗得閒口賤吓猁都無咁激動
軌拎空難嚟笑 再加吓吓去到盡 又爆閘又剩 我先紅色大字

我都好撚憎軌
琴晚睇佢地輸波真係心都涼埋
btw真心覺得佢地好撚小學雞

木仔要搞掂屎波山狗先
聽日歐霸截止Reg

林伯咁撚串，好快好多人都會憎埋隊波

fresh grad無bno係咪唔使諗移民

塊面黑到

師承摩連奴，係吸仇恨值呢樣野應該都學到唔少
唔知佢有冇學埋捉鬼大法同埋respect 口訣喇

你讀咩科

澳洲先wh再計劃

n展

d防守

我有個利迷fd而家好憎車

應該搵到工啦
我有frd 有offer 了

澳洲個伴侶簽係可以男男

你指喺外國搵到工?

講野搶口呢樣野林伯應該未到摩連奴級數既

UK

屌
唔撚記得個po number comment number
888 540?
Magic number

900 540

唔係一個兩個嘴賤
連燈軌大多數都係咁

木狗條仆街肯簽人未

史摩寧屌打c朗

繼續瀨

唔洗還呀？明黑鳩你(連登車迷,2020）

林伯: 尊重

你班曼狗比黑警掉晒落海未？陪下班手足啦 最多我地每個月都黎悼念

死左會將你地同空難個班曼狗齊名 最高榮譽

真心既 我都覺得VAR好垃圾完全係fail
但你轟咪一樣因為VAR唔check有得益
有場就係走甩左佐兩黃一紅 點知比佢反cup 阿狗

係咪撚伯上半場轉陣嗰場

有戴口罩
乖仔

星期四係咪有佢份

淨睇球王片佢好過Pau 同 Gabriel

預計陣容
羅美路
文西 拜利 龜 bw
McTom Fred
Lin P James
恩哈（仲踢得？）

又龜

場場必出

大碌

贏緊5:0 可以比Mengi試下啦 希望見到levitt garner

點解咁鍾意紋身

mctom去greece開p返唔切啦

輪換半場熱下身咪算

見佢仲係manchester啫

sob點會咁做

好似佢同般奴假期長啲
因為未俾人影到返卡靈頓

佢兩個well deserved啦

成班青年軍咁耐無踢，應該有難度

後防要正常啲
一開波就派青年軍好牙煙
半場先換青年軍後防

又諗起敢帥
根本靠害班𡃁仔

唔知對面會唔會都已經放棄咗

因為我地場十六強喺主場踢？
其他未踢過十六強首回合先喺德國一場過？

幻幻陣
Romero
Laird Bailly Mengi Mensah
Fred Mctom
Mata Levitt Lingard
Ighalo

唔會放棄 起碼搏半場偷雞

希望副選啦，盡出Lin P Mata Halo Fred

後防黎講, 都冇得唔正常, 常規後備都傷晒

拜其實有冇事?
撞親頭之後只係例行檢查?

冇事呀
驚佢踢踢下又出事之後變全幻幻防線咋

Jones係咪仲未踢得返波

宗師已經搵到最佳位置

80m用到咁撚盡都幾抵
超值收購

扮撚哂清高咁

出lin p mata呢啲後備就話啫

u隊唔怕畀人反cup 咩

想出綠木 入多幾球球埋個20球紀錄

Facebook啲on9話佢紋身已經學壞咗

作客贏緊5:0又唔係成隊青年軍

講粗口都打冷震

紋晒身 大家都知咩事啦

應該有大6喇掛

R癢姐
講開又講 BW份人咁兇狠唔知會紋咩

理得佢學唔學壞 交到表現就得

有咩問題？下場奧脫福踢喎

一季前麥龜已經撩馬

空炮咗

jimenez 架飛機去到邊

去英冠簽人點解唔簽佢走去簽占士
同樣踢英冠勁過占士好多倍

占士打右都有幾次斬波斬到碧咸咁

公海抽水po仲抽緊, 睇黎連登班車狗今季辣著好多隊

屌你老母平行時空 sob有輪換
車狗真係一輸就作野 搵野賴

係 頭幾場射波出波速度都有
有球中圈俾福靚到
唔知做乜越踢越柒

除左鄰居有本錢換, 原來隊隊都係勝利11人, 怪錯蘇蛇

有線果件阿狗女主播好撚正

綠木紋身

就係話佢係咪有份踢

冇圖學人開po

驗眼

前有線主播
依家轉左去做東方

阿狗捧杯就踢摩佬去打歐霸外圍賽

唔係掛去東方
佢好似黃架喎

sob嗰個輪換換到唔拖唔水都仲好講

輕鬆啦摩佬又唔係未贏過
不過真係會令到季衫賽程好密

係得我曼狗竇連紅色大字都要風紀管

果場因為打強隊要轉三中堅
算輪換咩

呢場得罪阿
撚狗得罪猁(雖然我覺得猁狗班後備仆街在先)
同雙曼本身有仇
熱狗2-2個場積怨
同蝗又有25古事件積怨
疤就北京電視機
拜狗黎計歐聯對碰又可以叉隻腳

數得出既球隊都可以同轟有仇

傳媒冇乜邊間黃
唔係個個都做到黃傳媒的

車狗最正氣真係得MATA 果期

叫做收咗馬馬普3個咁大把

Gpa好高
我都係n展仔 但gpa極低
仲有兩年就gard 都唔知點好

外圍賽第二輪兩場, 第三輪兩場, 附加賽又兩場

上季狼隊就係咁

應該係 就係收Emerson 出舒服佐

cable 同now 初期都算中立

東方係直情紅

因為個期疤狗先係地球聯合軍敵人
而轟屠疤成功

所以熱屌哂鬼

熱狗有摩爹真係爽

你諗多左, 曼區無風紀, 你可以照寫紅大字

不過手足頂唔順就block咁解

馬係唔係有啲咩潛規則係足球界
個個都同佢搞gay

軌攞歐冠個年係幾好睇嘅

因為係中福右占呢個組合先出到呢招掛
下半季右占次數都唔多 仲要馬企穩返正前
另外有般奴開始又變我地攻人多啲 少左比人壓到咁後黎打反擊

今次真係唔知捱唔捱到摩三

主場輸6球先出局
其實我覺得出astana陣都得
不過sob應該唔敢玩咁大
佢唔出winning eleven任何一個已經收貨

功能太單一
又無乜skills 去過人

Romero bailly bw Fred Mctom p lin mata halo 應該正選硬

阻住晒我胗波

呢堆全部要拎下狀態

世界仔黎 除左黑面個個都fd到
又唔獨食

準備賣嘅全部唔出
好似上年Hehe咁

你自己叫人唔好Block大陸仔要聽不同意見
紅大字就可以Block?

果期我撐車

撐佢地拎歐聯多過巴塞

AngelGomes原來簽里爾都唔係踢佢地一隊
係傾緊再外借去隊葡超先
On9

牙羊係國米踢到風生水起

根本未夠料

抵啦

咁不如留係到
定我曼唔打算外借又保證唔到上場機會

放心, 我連大陸仔都唔block, 紅大字又點會block

不過其他手足未必係咁諗, 好似大陸仔咁搞到單機又有乜謂呢

果陣施治, 馬達, t9, 林伯, 杜奧巴, 應該無咩HATER
就算雷斯都未狗化

好似係咁

留名

都叫做輪咗嘅
點估唔到龜隊會Team Kill

不嬲都話你最包容

Cls 洗唔洗呀
咁不如留我地 借出去西甲好似能量王咁

後悔？

由頭到尾都唔想你走

你講 大碌得罪左你啲咩你講 你講呀

我係唔明條友點解要咬鳩我
普天同慶係自己狗竇笑鳩車狗都要阻撚住哂

結果到而家都仲自稱正義之獅

防守企位好差

幾時踢歐霸

啲人好撚道德架 同啲左膠一撚樣
我曼俾人爆閘果陣佢地就潛晒水唔撚出聲
自己人圍內笑鳩車狗佢地就扮撚晒中立幫啲車狗講野
曼區風紀真係惡撚晒

戇鳩 正常都希望佢打出黎
但咁樣離隊 仲要加一隊借你出去既隊真係。。。
佢似驚打英超

狗咬狗曼區傳統嘛

其實佢阻唔到你, 佢咬完你一樣可以繼續笑

真係頂唔順block咗佢就得

咁有進攻呢taa 防守夠差啦

阿羊打完世界杯都虧咗應付唔到英超，一季頂盡爆幾場，但佢有態果陣防守真係好勁。

用左大陸字 用語 都唔得

似係曼冇外借計劃又唔俾上場機會
佢驚英超就唔會咁恨出場啦

意甲踢到曉飛都無用 音樂比利已經係例子

成個台嘅風氣嚟，接受唔到都真係Brian Cha

後悔世界杯冇印佢

肯用3萬鎊續你算係咁
我估係想續左佢再借佢出去
點知佢走左

事實係佢進攻冇Taa級數
進攻普通料, 防守又差
當然後生大把時間執
唔知SoB點解咁快放棄佢

3萬鎊, 30萬hkd
半季就可以上樓

但係taa進攻勁好多

意假好難講,可能呢球咁, 羊傳左比佢拎到波都比佢控三秒先拍

唔明點解成日話曼區風紀惡哂, 呢度都無人阻你回覆同出po

係其他唔太認同姐

咁都要比機會人地打先穩定架
第一季既taa 咪又係地底泥

羊可唔可以返黎教下bw 點出波

羊心諗, lkk 條撚樣都1扭3
我今次自己試下推, 空哂

打殘體字都得架, 曼區一向好自由

你可以照用, 人地可以照block, 兩者無衝突

球員30歲可以準備退休

但係用TAA做進攻標準真係好難討論落去

出得靚又點
一時就得馬一個對人地4個
一時就馬福調位福係禁區頂
一時就乜人都冇

見到lkk撚羊屎波山狗表現, 意假貨真係咪亂買

返黎唔知交幾多學費

有taa咁既進攻, 到時又屌話無防守架喇

每次要出波, 木福馬都鬥快走去禁區頂等執遠射

羊ko 迪馬2次已經legend

Manchester United now in talks with Monaco for Benoît Badiashile

TF1 report that Premier League side Manchester United is now in contact with AS Monaco about the possibility of signing 19-year-old central defender Benoît Badiashile this summer.

Bundesliga club Bayer Leverkusen still lead the race for the French youth international, having been locked in talks for the best part of 4 weeks now to sign the teenager.

Real Madrid’s interest in the talent is somewhat overstated by the Spanish press at this juncture, although Los Blancos have had some initial contact with the player’s entourage.

ASM are seeking to earn at least €30m from any deal.

依家啲後防真係好撚斯文
斯斯縮縮驚手球咁
以前已經飛撚咗出去

狗餅好撚陰濕
成日話包容包容
但就成日借啲意叫人block
分化狗！！！

意假野係咁上下, 英超唔衝埋去封位實俾人屌到仆街

出波遠處搶點位幾殺死
Pepe打鏝
同琴日 都有幾球出得好靚

羊爆戰術

要睇埋歐戰

跟蘇蛇學架, 平時訪問乜鳩都笑笑口, 又話俾機會又剩

白Lin都係咁上下
成撚日縮手擰轉身就算
你唔撚出腳點封人地射門角度

不過我都Block左唔少戇鳩

佢真係踢得太斯文，好似Kane果啲陰陰濕濕好易撚到佢

WTF? 木狗真係要Kasper? 三十有三喇佢：

the sun...
免費有甸軒要Kasper做乜

如果唔貴其實ok，三張幾都好有火

但係白lin唔會企咁開
Kane除咗陰咗佢個角球之外成場隱咗型

名叔仔

原來公海個post仲講緊馬天尼斯球波 軌成為新一代怨婦

依個如果唔傷真係正
左腳用波中堅好難搵

佢今年派啲膠同迪基亞有得揮

其實真係好想睇上星期英超最後一輪發生集體逼害車路士事件（狼隊贏，曼聯對李城和），可惜狼隊唔爭氣。

真係好想睇下呢個情況發生左既話車迷會點樣屌曼、李同狼隊集體逼害佢哋

都要睇甸軒係咪經得起油王嘅誘惑囉......

木ex story 成日zoom 自己對波

其實佢都幾撚樣衰

你一定係gay

貼埋圖啦死咸濕仔
想擺老母上枱呀你

5球都牙煙
如果5球都被反cup到 真係直接退出下屆歐聯執柒左佢咪撚踢啦

咁我要block你了

ching有興趣?

900540

我個人好包容
你Block啦

19歲
at least €30m

你恨左好耐？

Sorry
我踢法未夠全面

唔洗好全面
佢淨係想要你後面

點解班+2gc咁肉酸
仲要繼續係出面單單打打

又做乜鳩

大陸仔READY

早晨 買到人未

哇車狗個TOPIC

血洗安聯球場

柒到咁都唔覺得自己樣衰

係咁架啦
人地做就臭串
佢地做就柒到盡頭便是假膠

Monaco 嘅冇人識法國幻幻 諗起當時馬仔

諗住踢傷人果隻血洗

車狗點會樣衰車狗咁撚勁 贏硬啦

車d血

收皮啦

想問吓邊到印波衫抵，想印返19-20件衫，個黑章好靚

我都覺 唔係有波就係索既

呢次係自己玩膠啫

好似好耐無上水

No. 7

假膠

尋晚場波真係好黑
馬天尼斯就黎俾人P到去中圈

條友見被人block哂, 無乜人覆佢掛

Van der sar黎果時仲老啦，交到表現就得啦，龍門keep得好打到40都得

我想知點解車狗會叫+2gc

唔需要啦 就算真係清閪龍 仲有甸軒同清新

而家呢種踢法
要求個龍踢地波幫手組織

買Kasper 收硬皮
同ddg差無幾

Dean 仲後生都話可以練

正義之師
成日受害就放到大一大
得益就話執行正義, 還息 乜乜乜

睇嚟蘇B都想Kasper喺Old Trafford收山......

ddg 啱啱先續完貴約

其實源於北京電視機
開頭係成個高登地球聯合軍撐轟屌疤狗

之後班轟就愈黎愈過份 小學雞
下下受害者自居 自己得益就話當還息

由你講出口特別有說服力

地上最強果隊疤狗

果時係高登反疤仲多過反曼

果時中立區 全部變哂 國米 轟 鍠臨時球迷

原來係咁

廿幾歲，啲腳定晒型啦，練唔到架啦
Kasper長傳分邊好似唔錯，不過腳法生硬

小舒米高係撲救有d味道
但你要佢用腳玩波應該爆到七彩

當年老豆就先踢曼聯，後踢曼城
唔通呀仔就先踢曼城，後踢曼聯

屌你

奧脫福lego 1800抵唔抵入

旋拍唔洗1800

po相黎睇下

有無其他fb ig shop推薦
唔想入面係通心粉

會唔會好似疤12－13果季咁
比拜血洗7球

Pin呢個啦
一陣班反曼狗仔又話我地割架啦

旋拍有啲其實地鋪嚟
面交check咪得

單買三個人仔宜家平左好多
加埋唔會好貴..已經平番好多

行街見到間1700
唔唸咁多入手算

都要$600
遲下再入手

細舒米高肯定係真曼嚟啦
臨尾幫lin今季破處

同埋點球佬都好耐無上水

屌

vds腳法不知幾好，如果有佢呢類門將老D都冇所謂

旋拍即場開佢盒
我之前都係咁

player of the month : Greenwood

Btw 佢去左紋身

VdS呢個年代100M 啦
極穩定 手長 腳長

最值錢係佢用手定用腳都好 傳波勁準

呢個咁重視keeper腳法嘅年代佢出道嘅話
成就應該會仲高

市場上無幾多個龍門係腳法好，而撲救又勁
世界級嘅得達史特根、紐亞同艾利臣，拿華斯之前係，而加無睇psg，唔知踢成點

好記得佢有球長傳比朗隊直接助攻準到

VdS 用手都可以拋波過半場打反擊

用腳平飛波又係好準

有排Ddg成撚日想傳平飛波上前打反擊
下下未過半場俾人截 打抄番轉頭

都係反擊, 次次傳被對面打反擊

重有傳地波比身後有人既隊友

邊度買

班反曼閪連啲常見嘅痢鏝妓軌開嘅曲線引戰post都當真黎屌
成班傻閪DAB, BabyCondom藍屍咁
呢啲一撚定入埋曼聯數啦

當年vds就算有李奧維迪都撲得好慘
個時心諗就來40歲都要飛來飛去再撻落地 睇見都覺得佢辛苦
費Sir尾個幾年好多時曼聯係俾人㩒住攻vds邊有好似鏝猁而家個兩個龍門咁舒服
而家ddg

No agreement has been reached between AS Roma and #mufc for Chris Smalling. He is set to return to United and won’t feature in Roma’s Europa League campaign. #udlatest [Sky Italy]

收皮啦 𡂈次擺撚明pogba柒 好撚心啦 垃圾中場都做shoulder check何況佢？ on9

諗起修狗班賤種就火滾

啱啱維迪個訪問有講，佢同rio同vds有傾過，vds話唔使怕禁區外嘅遠射俾佢地射就得，因為vds會救哂個d波，叫佢地放心專心唔好俾人入禁區就得

ddg前幾年都係被人禁屌先練成神龍，阿狗嗰場

roma咁都唔買

下季細緊返黎即刻變返神龍

大佬寧回家了

羅馬窮撚到
10幾M都唔俾

曼聯傳奇傑斯（Ryan Giggs）認為，紅魔應該竭盡所能簽下辛祖（Jadon Sancho）和基亞利殊（Jack Grealish）。

傑斯在Webby and O‘Neill的Youtube頻道訪談中說：「兩個優秀的球員，我認為關於基亞利殊，他很顯然非常適合英超，他不需要適應，這很好。」

「從我在外觀察的角度，他的心態已經準備好（來曼聯）了，這不會影響到他，而有些球員可能會感到膽怯。」

「他進了10球，還沒有12碼，這令人印象深刻。」

「辛祖速度快，踢法直接，也很聰明，我喜歡他進入危險區域後的最後處理球，他不慌亂，很多速度型邊路選手會慌亂，但他總能傳出好球。如果我們要打反擊，他是這種類型的球員，另外他可以過人，製造出殺機。」

「這兩個簽約有可能實現，如果能得到的話，那麼就該去簽他們。」

邊到入呀

維拉無班降 Grealish 實貴到仆街

傑長老睇人好準
連佢都咁講
真係希望我曼選到

傑斯慘啦 呢度反柏豪架喎

傑長老邊夠連登仔識波

傑長老識波定曼區識波d

踢到朗隊咁理得佢叫老雞咩

識波到玩弟婦對波

Btw好似佢本來係建議打包馬仔同包皮

我可以答你曼區

佢推個件占士

來到英超唔知係咪仲有咁多時間俾佢諗點做

算係咁喇 仲想要求d咩

出口術了
下一個係咪史長老: 不要阻止基亞利殊與曼聯重聚

傑c條咸濕仔

加利佬 : 辛祖是曼聯最後一塊拼圖

15m 我覺得收貨

要咁撚貴買件後備 不如轟落去買舊飯

40-50M可以考慮 但一定要放P Lin Mata其中兩個
不過而家護到級應該無70-80M無得傾
所以都係辛祖+防中+Bengor好過

都要睇幾錢架，4x到6xm就話姐
但之前話咩80m就不了

飯又買 加利殊都買
今年玩F4衝冠
Sancho 加利殊 飯 中堅
叫木神一季

你呢兩件單買一件連牌應該都唔洗好貴..我儲舊波衫想儲長袖連牌

會唔會著出街
定一心諗住儲

價錢合理一定簽埋 70m以上就不了

舊衫真係唔敢着出街 好驚套字章出事

最串明明有右腳唔用，專登用左腳斬波

VDS真係我曼最佳龍門黎

八強角球助攻麥龜

係咪有手足話過 VVD 勁過麥龜好多
仲拎Dribbled past 話VVD 0.2 麥龜0.4 然後話VVD勁麥龜成倍

Dribbled past (defenders and midfielders)
Least: Victor Lindelof – 0.1
Move over Virgil van Dijk. 0.2 times per 90 minutes for you. Pathetic.

柏豪一半價錢
點解唔買佢

復賽前好似無試過比人扭過

呢件有泰版 自己小心
而家經典衫有價有市 應該做唔到咁平

50m都已經唔太想買

白lin個踢法本身就唔會沖前同人one on one，俾人扭得少無可厚非

木狗中左武肺唔開工？

辛祖無Speed已經唔太想買老實說

印象派？

中唔中都唔開工

你講港超果個？

綠木隻狼都幾型

係就好
中完通常狀態大勇
即係會簽好多件

明明只係一隻單身狗

on9 sancho冇speed

一字排開

牙冰

So9見底？

對過晒衫number
應該堅

而家+2gc會唔會變英超聯合軍

但難搵呢
而家9成新仲要齊字章
雖然字有少黃
但真係算係咁
件衫16年前

英人+曼聯+木仔 差唔多架啦

就快變到佢老豆咁

好撚窮咩roma

Bournemouth are interested in signing James Garner on loan. #udlatest [@reluctantnicko]

甩到咁

要賤賣不如返屋企好過，又唔係差

雲達沙唔算係平飛波打法，斬波黎講佢都係傳統龍門既大斬，但佢似乎比較鐘意放低個波踢的，不過佢落點好靚係事實。如果係快速反擊佢比較多用手掟，反正佢都掟得過半場

佢果代既荷蘭龍、日本龍有唔少都係由巴西門將教練訓練，主要係平衡兩隻腳既控球、解圍能力，但長短傳都係睇球員自己有冇練

當年日本比較吸收到既應該就係川口能活，用腳清波好，開生波冇咁易出界，但長傳都係普通

如果反擊佢比較多係掟出去俾兩翼快攻

近代既平飛波愈斬愈低，結果就愈黎愈多膠野出現

十分鐘開始有幾球vds既長傳睇下

羅馬班撚樣俾得合約俾Pedro
俾唔到多5m我曼

兩年就甩咁勁

硬水問題好嚴重

搞咩冇晒頭髮

講起我呢排到收到貨

今日月又食草喇又

其實DDG高峯果陣除咗救波係神級之外，基本上所有龍門嘅能力都係差果隻

12碼
長傳
掟波
接高波
領導防線
清道夫

硬水.... 歐洲好多都係硬水... 好易甩晒頭髮，要走果班小心

英國好似都係硬？好似返左荷蘭先甩？

幾錢邊度買呀
舊衫真係好靚

佢都要肯做後備先得架
清唔到人點買幻幻CB

曼市唔算硬

ebay , 呢兩件球員版2-3000起

都係果句，教豪門有好多野要注意，有25-35個球員揀，究竟點安排去踢密集賽程呢個係好重要

由上屆到今屆就睇到最後衝刺就殘哂傷哂，但好多球員都冇用到，例如復賽之後麥湯、費特、占士、威廉斯、大碌、ig、馬達根本係冇乜機會落場

但呢班人其實今季落場都有發揮到佢地既功能（除左大碌，得對燦美爾入左波，機會太少），的確復賽後佢地狀態都唔好，但根本連後備落場既時間都好少，冇得踢又點會狀態好？如果真係驚後備落場出事，咁咪正選囉，用兩三個後備打中游都唔敢，點教豪門？如果真係放棄足總杯咪出哂班後備囉，寧願變個怪陣都唔撚信班後備

我都係果句，用蘇狗爭第三第四，有水喉照住會有希望既，但你話爭任何冠軍，我就好悲觀，佢輪換唔得，而且套戰術太依賴快速反擊同中路突破，打淘汰賽好多領隊都穩守為先，又點會咁易俾你中出，罰球又冇新意，加上經常性上半場用哂體能搞到下半場冇哂力，更加不利打好似歐聯16強、足總、聯賽杯呢類淘汰賽

如果你話好似南美自由杯咁決賽分兩回合反而有希望

費sir年代佢長傳、掟波、清道夫、高波都ok，最尾果年都好穩陣

之後慢慢冇哂

最尾個年穩陣

load咗一陣

費sir執教既最後一年

果年真心勁，係全面果隻勁，之後唔知邊個仆街教到佢靜係識企係條白界度守龍

長傳你地講到有咁差咩
但同意其他都係廢

佢應該椰子個年先全面喎
12/13個季好似仲同Alin輪換緊

時間啦 唔通e家炒左佢 又再重建咩

無記錯下體嗰陣ddg救12碼都唔差
第一季對阿仲要救左球

其實阿都幾慘
成日攞足總盃
但永遠都打唔到歐聯

佢生涯頭27球12碼救咗11球，11/27

之後0/25

連迪加特對雷丁打完45分鐘nba之後已經差唔多坐左個後備位

佢啱啱黎的確係技術流龍，傳波出名好，有個gif係佢後腳過人前鋒

之後咪比費sir屌囉

仲有個對比gif同個時仲係疤嘅華迪斯對比，華迪斯諗住fake過25迪馬但比人搶咗，ddg輕鬆同一招搞掂

輪換同簡單直接既進攻+即場調動能力

呢三樣野唔改善，玩多一兩年都係要走

歐洲太多主打年輕球員既教練，到有選擇既時候佢個位自己就好危險

如果每季轉會都150m以上但冇冠軍，我諗維持兩三年根本係不能接受

就算入到歐聯小組
好難拎首次名
有機會連歐霸都冇份踢落去

唔買呢件？連牌呀！
買呢件黎再拎去7仔收藏仲好啦

冇左auba 已經廢左武功

睇埋下季咪知
Ole一直都係度進化緊

... 佢撚有Speed咩 你問下其他曼迷先講啦

我都係carousell入左件99-00長袖聯賽..價錢同你差唔多

最接近歐聯嗰煲就俾俄羅斯油王截糊🇷🇺

Man Utd are on the cusp of agreeing a deal to sign Jadon Sancho from Borussia Dortmund.

The clubs have been working on a payment structure to suit both parties. Dortmund initially wanted £91m up front. Now likely to be £54m up front in a deal totalling €120m. Almost done. #MUFC

好撚掛住vds
d企位, 出迎, 判斷全部世界級
佢咁高飛身救波勁撚型

基本上對下季冇乜期望，不過我都希望會有驚人既演出既，但當年高普、哥狗初上任都睇到戰術上既多元，只係球員未得，執執下已經見成果

但睇左一年半蘇斯克查，暫時又未睇到有咩多元進攻，主要都係靠遠射、前場迫搶反攻，但就未見到可以順利咁左右邊組織之後底線傳中，都唔好講傳中既默契，高波低波前點後點定12碼點

我兩件拉鍊長袖都大約2000，都抵

首期有共識，即係望見岸邊？

真，幾下飛撲出去封位真係好撚型

Wolves striker Raúl Jiménez is no longer on Man Utd’s radar. They monitored him for a long time, but have decided against pursuing a deal.

There is still some interest from Serie A and La Liga, but most suitors have been put off by Wolves’ price tag. #WWFC

唉 教練有無過幾招比ddg點救12碼

好記得最後兩季對車
費托近距離頂錯腳
以為入硬佢飛身救左

買vdb未呀

真係無Speed...
傑斯就真係有

又唔會話冇 只係少
由摩狗既狀態到而家咁用咗一季半到算好好
戰術大體上無咩問題 略嫌細節末做足

德甲官方話34.6km/h

posting this every day before sancho signs

giggs 有 speed
bale 冇speed

不如你上下YouTube 睇下d球王片啦，無speed 都講得出。

岩一半啦

真係無Speed 傑斯就有

佢掂會冇速呀

Fast la diu

點解你覺得佢有史必？ 印象派？

咁真係無Speed

The agents of Gabriel have met #mufc representatives in England. For the moment no concrete offer in Lille but discussions. #udlatest [@mohamedbouhafsi]

Tier 1

The Top 10 Fastest Players In World Football Right Now

1. Kylian Mbappe - 36km/h

2. Inaki Williams - 35.7km/h

3. Pierre-Emerick Aubameyang - 35.5km/h

4. Karim Bellarabi - 35.27km/h

5. Kyle Walker - 35.21km/h

6. Leroy Sane - 35.04km/h

7. Mohamed Salah - 35km/h

8. Kingsley Coman - 35km/h

9. Alvaro Odriozola - 34.99km/h

10. Nacho Fernandez - 34.62km/h

真係睇哂成條片 唔覺有Speed 有冇清有同感

睇片囉 掂樣印象呀

貴我一倍有多

我諗兩翼傳中今季最靚都係awb一下傳尾柱俾福頂入，一下awb對車傳俾馬頂入

但其實都係awb硬爆而唔係邊線有咩組織，即係你換個冇能力硬爆既就出唔到波

當年費sir傷到用費查打閘一樣組織到落到底傳中，我又唔覺得邊線組織有幾難練，都係撞牆走位同三人三角短傳，係呢兩招啦，當年係俾人封死先硬爆姐

我睇左上面條片兩次 真係無Speed..... 真心

印象派
人地有晒數據證明

依啲通冇speed 好撚慢
包皮都好撚慢

曲直好難份呀ching

快撚d報價啦 30m有找

但係真係無史必 不如你cap圖俾我睇下

大佬呀 個人突破都要靠速度啦
你有冇見個馬達右路突破

呢度咁多人睇過條巴西仔?
個個都話快

呢度咁多人睇過條巴西仔?
個個都話快d買

講辛祖

無 但問題兩個都無Speed

Giggs有
bale無
sancho無
bellamy有
咁daniel james有無?

睇得明算唔算老

終於有資深曼迷 我好辛苦下 個個圍屌我

Agger
Bale都冇

都唔係打同一樣野
呢段復賽就是AWB一條邊 叫青木入禁區
青木唔係右翼 無過人能力
所以咪好多時右邊lag機咁

終於

我知
我講緊隻雞脾爾

無人講佢了
而家係Bengor

Daniel James 都冇speed囉
頂 家下咁多新會然架咩

原來咁多真心

邊鳩個係ben哥

應該大部分都係睇精華炸
我係

你睇下一打10就知

椰子時期係少人睇啲

曼迷最識波bale又無speed山草又無speed全球得幾個算有speed

上面sxxxxxxxxx比人撚左咁耐仲唔知咩事

新會然

以為好多人應該都知

睇精華就J得落

90後9成都識掛

印左beckham？咩Size
好似99/00果陣umbro無出過Size S...y碼一跳就m碼

簽里爾隻黑鳩？

唔撚係真事呀 我已經分唔到真定假膠

一件印左B7藍章
一件未諗印咩

有無0506主場贏轟狗1－0果場既全場賽事..一直都搵唔到

未official bid

做乜鳩

睇落好過隻龜

同意, 其實佢都係用左一季時間(上季下半+今季上半) 先輪換左個似似地樣既勝利十一人出黎, 之前海鮮到

有左骨幹再,按位補強, 隊波順, 再輪換d 後備出黎起碼會識踢番本身長處出黎

龜打聯賽啱用，但對強隊/歐洲賽就唔得

俾你地睇下傑斯 呢啲叫有Speed

玩緊Black magic?

唔係 講緊事實
俾你地睇下傑斯 呢啲叫有Speed

有勝利11人應該真係因為爭前四好大壓力

想谷盡捱埋佢

希望ole下季做好啲輪換，畢竟今年武肺益咗佢，福普都復出晒

係呀 踢後備喇你

傻撚左？

即係點呀

無，但係見人話快，應該真係快

簽返佢啦回家吧傑斯
始終都係得我地傑斯算得上有士必
Bale果啲跑下殘奧就得

開心得濟

做咩玩史必玩咁耐，我仲以為假膠

又貼
好撚好笑

其實係我俾人撚緊多啲 佢地扮哂新會然

人都唔喺到

咁Bellamy關咩事？

其實你地係真心唔覺傑斯有Speed定點 我分唔清

大家唔好再曲啦會真係有人唔明架

唔明咩係speed

#mufc are currently working on several transfers. [@mohamedbouhafsi]

Bellamy 都有Speed

Google wales speed

breaking news

日日都work 緊架啦

咁就完左 好歡樂 唔好屌我話辛祖無Speed

唉

講多樣啦，藍斯都有speed

我唔係屌你會錯意啫

後生係好事黎，我地班老野

做咩咁sad咁

個樣唔自然，太膠

90後都變廢老了

唔明, 咁sancho即係有無speed

係咪有一字排開影新波衫 ？

有 唔洗試我喇狗餅

落點靚
同埋要朗隊先接應到
你俾福仔就冇可能接應到

馬仔： 你睇唔閪到我既咩
P: 我廢ga ma
馬： 咁無計

依場我都記得
第一次見馬咁撚燥講咁多嘢

傳傳下傳左去kasper
不過都希望下季換龍
真係俾左好多機會ddg
或者雪下佢都要

竟然唔中計

我廢ga ma

廢p同lin根本係同一level

後雲加年代先冇得踢
雲加冇錢都可以連續七年歐聯十六郎

點都唔會係佢掛, 佢似係李城踢到掛靴做名宿

曼區無人亂鳩吹奏15, hater少過14好多

兩個都符符錄錄入波

P真曼

呢個爛gag都好多年前
威爾斯前國腳Gary Speed

P隻揪勁啲

「我地車區只有死士，沒有降將」

咁唔係點?你有咩高見???唔同睇返晒佢打咁多場咩

咁依家歐霸我哋係唔係可以出細緊

佢重老撚過DDG 33歲

老奸巨

龍門唔同喎
好似樓上咁講 vds 都係3x 先黎曼

蘇蛇要年輕化, 佢寧願等dean上位, 唔會嘥錢買龍掛

player

係呀

罰球冇新意？平行時空？

賣俾第二間囉
中堅大把人要

賣人都係transfer

14 15 lan plz

細舒米高呢啲身材輸漏仲易回塘

又到J oblak嘅時間

當oblak值120M
45M賣Dean，當ddg值55M

賣Dean + DDG + 20m就買到柯拔甩

呢句出處又喺邊？

oblak 邊值 120m
西甲龍過黎都要西一般時間

細緊 回歸曼聯
其實佢踢個後備都唔錯
佢返黎既話中堅未必買人

問題係dean肯唔肯等到喺曼上位嗰日

佢返嚟就唔會買啦，錢又唔係真係咁多，smalling可能係最可能賣到高少少價嘅人

如果ddg下季都仲係咁就已經可以回歸唔使等好耐

最多都係等多一季, 西龍再柒落去就唔再留架喇

屎波回家有如強援加盟
真心 用馬廸+隊長少左用波問題 隨時踢白LIN落後備

羅馬超抵價1800萬都唔買
賣比車阿熱嘅話 人地搶住要

屎波肯定好過車阿熱班中堅

意甲係真係乞衣聯賽嚟

2015-2016 既屎波真係有大佬FEEL 果陣仲叫未來隊長

細緊返黎冇問題
麥隊 冰人 拜利 細緊 T仔 夠應付啦
但唔該快快手賣左宗師
就黎唔記得有佢 俾佢白拎糧

反正用波比波唔叻 踢左中堅應該無影響

屎波係意假D球王片成個AWB咁落鏟準, 護空門, 仲有助攻

你班仆街
玩black magic玩左6，7頁

熱班中堅高質幾個LV喎
暫時既Alderweireld + Dier 都勁過哂其他蛋散啦 D山都叫正常料啦
不過係冇哂閘姐

你講多次
Dier 勁過車阿熱班中堅？
我覺得半斤八兩

前兩季可能仲係，依家已經唔係啦，你睇摩佬教我地個時成日話買Alderweireld但依家有得教佢又唔用佢就知

dier勁過晒
上次先比普巴扭過

Dier都有人吹奏 屌

Lingard 係幻幻?
比 莊踢 or 推大碌上去 好過

艾達維特同華湯根都跌哂watt啦

Alderweireld + Dier 我覺得唔差喎
本身摩狗雪哂比利時孖寶 結果咪又係Alderweireld 出黎救世贏埋阿狗喎...
平均計表現點會差過車阿
你話佢老會一路差咁又另一件事啦

因為牙p雖然廢但睇得出落場有火
但廢lin冇 仲要個feel懶懶閒

呢個陣, grant換清新, shaw換b.william, 搵兩件頂t仔同gomes個位

tvb咩畫公仔畫出腸

唔係吹奏 但唔係咁差姐
有Alderweireld帶住果陣咪幾正常

諗諗下借jones過去意甲隨時都可以變jondini

真係冇諗過，不如就收返細緊，借jones過去

有人肯借先得
冇聽過佢有人想買

west ham呀ching

耶子真係會咩
宗師 lin p
買2送1

係Jonesta

鍾甸尼
鍾斯達
鍾華路

鍾泰希就有佢份

買到巴西仔就賣細緊 買唔到 羅馬又賤價 就留佢啦

借哂rojo jones比roma算啦

睇左次sancho j片
踢法好災難

T仔同拜利健康既話
細緊咪變第五中堅

健康先算

Lin做隊長真係好侮辱

宗師無傷又變Duncan Edwards

有無曼巴打有睇岩岩F1?

本身成場悶到仆街
最後drama 到痴撚線

細緊好在唔識傷
打下打下會變番正選

Max

又話麥湯出左國
而家啱啱同成隊練完波

點解唔係梳爾做隊長？

個人覺得 如果細緊FIT 拍啊龜 既話 可以做埋正選架
中後場多左人識用波(龜 馬廸 普巴) 加埋左右閘守方面又穩左
如果唔係對痢鏝LEE D強迫隊 佢應該可以踢埋白LIN落後備

好似山狗

龜迪普都會自爆
慢爆 傳波爆 扭波爆

lin剪左頭髮
做winning team

細緊對閪手想同大地雷斯鬥派12碼？

留細緊 唔買中堅 買防中 +後備攻中 可能夠捱過下季既

歐洲路程半日都返到來喇

咁爆法有VVD+拉膠 都唔撚掂啦

半季應該涯到
一季好難講

就咁睇條片, 今季癲軒真係勁少少

經典中的經典..超好睇...血肉長城...炒左堅尼..打翻身仗
摩1季兩大黑腸馬基利尼x祖兒..杜夫 洛賓的軌跡..杜奧巴
可惜條片無史密夫三連剷

同埋靚仔少少

防中啊飯真係必買 場圴3下攔截差唔多英超防中之冠 諗唔到點解唔買!!!
(今年英超場圴攔截 馬廸2.2 干提2 邊爐2.2 洛迪1.4 )
買到隨時減輕晒後防壓力 同雲比一齊掃到人地驚

有埋後備攻中 般奴抖都無咁驚無左佢無第2個撐住

我地而家好少玩中場飛鏟 只係不斷行位
以前堅尼史高斯成日鏟

三連剷40秒

因為貴囉，西咸叫價80m

8000萬點買

補充返，Ndidi好似係今季場圴最多攔截防中場圴4下
不過李城應該唔會再放比我地

賣兩件野比佢地睇下減到幾多 真心60M都買啦
再唔係賣埋費特比佢地 反正有飯費特 就會有排坐....

買vdb

防中暫時有4個 都唔係優先買啦

Matic fred sm39 pogba 踢雙中中

sob契仔大晒

睇清楚啲
sancho有少少似山狗
唔係傑斯夏神果隻爆破型嘅翼

係有啲半翼半十號

但係下季好關鍵
冇機會發揮國家隊一號爭奪會輸
黎緊兩個大賽

呢場係費查百屌成材的開始

fletcher撻頭笠死cech

如果買到飯/VDB/新防中, 都可以推普巴上去輪換打攻中

matic fred mcTom pogba burno 新防中, 6個人打3個位, 睇之前post話辛祖都可以打攻中

咁even mata 走, 攻中後備又可以唔洗買

last爆晒呔

兩個都要爭
本身閪龍睇黎輸硬畀短手狗
點知短手狗同閪龍一齊柒有得爭下

英撚3個位應該9成癲軒pope同big福
癲軒想爭正選真係要有得出同再進步
佢肯既話暫時睇落得再借一季係最好出路

HAM見大家咁悶俾少少驚嚇你地睇

toto 同f1 驚冇人睇, 夾下計做收視

當然為求真實要犠牲下保子

要爆就早啲啦

播毒

傳緊下季買rice

以為有官宣 推咁快

屌佢老味 以前費sir係度
就算出齊奧沙 布朗 施維斯達 或者後尾 兩大長老打正選
都唔會覺得曼聯一定會輸

ddg同 kepa爭

Pope vs dean

暫時pope領先一個馬鼻

咪係

仲未公佈新波衫

你最撚慘，日日俾人迫害

Sancho done deal未

聽日呀
星期二開始賣

返red bull
拍着我max!

成個weekend都俾人big hoi

Rangnick 好似離開左RB

其實會唔會省爆玻璃

文西

福練罰球

不了 留返俾19max自己做皇帝啦 未做過rb皇帝咩

所以我覺得買左辛祖可以唔要柏豪，因係辛祖本身既作用可以幫輕般奴

下季買到時可能仲貴仲多人爭了

如果今季賣到人有錢比到就買埋啦

留名睇歐國杯
Dean vs ddg

都唔係ga, 以前見到車仔個陣覺得好撚好恐怖， 同埋我地中場一直被人sm 開，直至買咗夏格維斯我先覺得有得踢下。

btw, 上面場波係咪費sir 收窄咗奧脫福兩邊白界守摩狗兩翼個場？

以前細
無緣欣賞咁多prime 朗隊

Manchester United will take the same approach in their pursuit of Jadon Sancho as they did with Bruno Fernandes.

Fernandes was signed for an initial £47m, with an extra £21m set to be paid in add-ons.

United are hoping to drive the price down for Sancho in the same way.

(Source: MEN)

仲好提Bruno 就係因為咁遲左半季先買到

木狗就係成日慳埋啲姑寒錢
買唔到人 遲買仲嘔更多出黎

但今季攞第3隨時令木狗更加覺得咁樣係work

下年又係咁上半季柒到仆街
下半等終於done deal辛祖 連勝到季未

然後全世界又屌木狗做咩唔早d 買sancho!

Get in there, Lewis

真心覺得今季季初買到Bruno嘅話有機會同鏝爭下第2

鬥多個圈咸狗分分鐘podium都無

到時就係廢圖同Max爭首席
好似上年同19lec咁

木狗

鬥輸近柱

Sc 咁多過圈

木狗：星期六日返工嘅人都係低賤

可能上半季出太盡大傷 好似福咁

摩佬第一次教車其實同而家對鏝猁差唔多
都會覺得贏唔到 當時車係聯賽真係好強勢
下下屈1:0屈左好多場返來

公公同佢同時爆真係奇蹟悶咗50個圈先有嘢睇
btw 四萬個p4真係得來不易

唔係同時爆啦如果係同時爆嘅話19max贏咗

唔係Benz贏邊個都無所謂 天無眼

歐霸輪到佢表演

支持Nico上podium

出dalot laird啦
文西唔洗證明自己了

復賽之後佢踢得仲好過BW

希望有下場

好耐未見過dalot
復賽咁耐好似淨係fa cup八強見過

bw防守單對單=放題

實有啦 唔通rp三個禮拜用三條友咩
btw估唔到曼區都幾多人睇大家睇咗幾耐?

佢係咪得返下一場

由online teaching開始睇netflix而家復賽就睇下

2004－06果陣轟中場勁撚到顛..艾辛、馬基利尼、 林狗、祖高爾、杜夫、洛賓、屌佢豪華到
宜家曼只係想搵番隻右翼番黎..過左咁撚多年都仲未買到

火魔木狗未

咁多年睇曼聯真係開季齊腳強陣既我覺得係08/09, 可惜夏格維斯真係收皮出唔返黎打唔到巴塞

跟住多陣既我已經覺得係摩二季， 季中有埋山狗應該係咁多年最好J, 點知仆街踢出黎垃撚圾

之前間唔時睇
近三年 埸埸睇

自從賣左蘭尼之後 右邊就再無翼
曾經買過MK既不過 無幾可踢得好

唔cap啦

近三年咁撚悶都場場睇

上幾年拉利起碼有半季假希望
今年就

場場都係get in there Lewis

睇垃利迫害廢圖都精彩

足總盃四強，曼車爭緊前四，曼落後車一分
蘇sir 決定小輪換，收起普巴、馬仔、綠木
另一邊箱，林伯決定出全正選 (除龍門外)

結果就係曼輸，四強出局

但之後一輪，曼正正係憑抖咗半場嘅馬仔同綠木合作入波，逼和西咸拎到寶貴嘅一分
與此同時，車就體力不繼，俾風流猁大炒，俾曼得失球差壓過

到尋日，車係足總杯決賽，亦都係因為體能問題令前後場主力先後傷出，更加俾阿仙奴反cup 失冠

馬後炮咁睇，蘇sir 作出嘅小輪換決定係咪正確？

希望都冇

睇都未睇過 咪唔好j住
買人一定要j咩

我有呢場波全場廣東話keyman+猁榮基
周不時拎黎打j

馬後炮咁講，如果反正都係要輸，寧願一開始就大輪換

可唔可以share
好想收藏

但就算留足力，俾你贏埋西咸，其實結果同而家都係一樣
一樣都係足總杯4強 + 聯賽第三

反而個場如果出哂後備，車可能會贏得更輕鬆，體力冇消耗得咁勁，贏埋阿狗拎杯都唔奇

P一定好過lin先
只少p仔 唔會做黑人憎野 +有火
季初有球 逼搶完即刻直線比馬仔單刀
仲要唔會做球霸以為自己好勁係咁call ball

佢會30幾40碼推順就鳩射埋去

鳩射好過廢lin彈返個波比人
鳩射都有機會入波

兩舊都係屎 只係一舊冇咁臭咁解

曼迷+猢迷+垃利迷, 原來都唔少

歐霸嗰球都係佢鳩射入返嚟

P仔 可以比多一年機會佢既
話哂今年第一年多正選 雖然麻麻地

me okc的 不過russ上年trade走咗就少咗留意籃波

成季亂射咁多球入得嗰球 仲要係個龍派膠

一舊場內柒 場外無事
一舊場內柒 場外仲柒
講真lin 如果無青訓光環可能n年前就賣走左

打下盃仔ok 打聯賽同歐聯不了

算啦要求唔到咁多

其實佢平時唔好浪射 隊友有位就交已經收貨啦 但最弊就係佢做唔到呢 打反擊帶住個波下下dup低頭鳩去 一推順就鳩射

輪換啱佢多啲 聯賽踢十幾分鐘都ok嘅 但係正選就真係唔好搞

落場幫手打交算啦

佢話表演唔好因為屋企有事
明明拍youtube拍得咁開心
仲要training 跌舞

P仔一樣有call ball+爭罰球射, 仲有對住fred嘆氣

好聽啲就叫有heart踢, 衰啲就扮球王

不過無會然吹奏少hater咁解

佢都24歲啦 都唔慌會有咩大進步

當年對住Fred嘆氣好多人吹奏佢而家調返轉

當年fred真心廢到喊

唔覺

開波前已經講左足總盃要出最廢個11個
對西咸拎一分又俾你講到合格

is my 1001 time ?

佢肯學下逗落去踢駁腳可能得 但唔好係前場
冇創造力

留意返就黎1001

咁都控唔到個波又真係抵屌嘅

逗後踢死得仲快
廢p fan bois話佢最佳位置係攻中

同魯迪加 / 地雷斯差唔多

賣俾熱狗啦, 大腳清啱哂摩佬用

曼+猢

前幾年兩隊一齊低潮
睇波睇到灰到一個點

冇創造力踢咩攻中
踢落去橫傳下咪算

復賽後個態未上番之前咁
覺醒後嘅Fred其實真係幾好用

但都唔太好 俾波力水差 拎波又成要要修正
係cover得大

電欺勁過屎緊

地雷斯一場90分, 下一場得返10分

屎波好穩定咁keep住場場40~50分

屎緊場場50分 間唔中10分

即係臨走前嘅朗隊

朗隊會轉邊

真。助攻

唔做po霸

助攻

okc

屎緊+麥龜兩個都轉身慢點分工好

一個正選一個後備

p個樣